\documentclass{labor_mod}

% Для иллюстраций
\usepackage{amssymb}
%\usepackage{tikz}
%\usetikzlibrary{calc,decorations.markings,decorations.pathreplacing}

%\usetikzlibrary{shapes.geometric}
%\usetikzlibrary{decorations.markings}
%\usetikzlibrary{decorations.pathmorphing}
%\usetikzlibrary{shapes.multipart, decorations.pathmorphing}


%\tikzset{>=latex} % Стрелки
\usepackage{caption}

% Для ссылок в PDF
\usepackage{color}
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{pdfstartview=FitH,unicode,colorlinks,linkcolor=black,citecolor=black,pdfhighlight=/O}
\setcounter{secnumdepth}{0} % Убираем нумерацию разделов

\usepackage{wrapfig}
\usepackage{floatrow}
\floatsetup[wrapfigure]{capposition=bottom,%
capbesidewidth=0.3\textwidth,%
capbesidesep=quad% разделитель между картинкой и подписью
}
\floatsetup[table]{capposition=top}

\textwidth=475pt % 483

\usepackage[e]{esvect} %для векторов
\newcommand{\V}[1]{{\vv{#1}}} % Обозначение вектора с пакетом esvect
\makeatletter
\def\overvect@#1#2#3{\vbox{\ialign{##\crcr%
 \noalign{\kern-.7pt\nointerlineskip}#1#2\crcr%
 \noalign{\kern-1.2pt\nointerlineskip}$\m@th\hfil#2#3\hfil$\crcr}}}
\makeatother

\setgov{Министерство образования и науки Российской Федерации}
\setuniver{ФГБОУ ВПО <<СЫКТЫВКАРСКИЙ ГОСУДАРСТВЕННЫЙ УНИВЕРСИТЕТ>>
}

\setlabor{Лаборатория оптики}
\setlabname{Основные понятия и определения}
\setlabcolon{Основные понятия и определения}
%\setlabnum{}

\setcity{Сыктывкар }
\setyear{2013}

\begin{document}

\maketitle

\include{labortext}	% Текст работы

%\clearpage
%\include{referenses}	% Список литературы

\end{document}
